比升級馬cup三球已經全面超越曼聯

我地曼聯真係拍馬都追唔上 果然係未來隊